林鄭又柒出天際,CNN BBC 首頁報導機場事件

777好野!!!

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

名留柒史

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

走走走

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

Push